大家集中一點！擒賊先擒王！

始作俑者係邊個，就直摀黃龍！

敵將！索他依！

得個鳩up